八月五日後, 應暫停一切行動, 直至八三一

見到個標題, 一定會好多人鬧, 但希望各位鬧之前, 先睇睇下面的分析。

其實現時每星期遊行+勇武, 仲有堵路同不合作運動已經不能對政府施加壓力。反而中立/淺黃市民會開始質疑這些行動的意義何在? 既不能對政府施壓, 同時又影響市民。這樣下去, 整個運動的政治能量會下降。千祁唔好話民意唔重要, 民意是運動勝負的關鍵, 不能不重視(雨革後期就是民意盡失而失敗)。
但當然不是說什麼也不做, 文宣同反紅媒一定要繼續做。最近好像少左人抵制藍絲/在TVB落廣告的商號, 如果這些抵制只有三分鐘熱度, 就真係得啖笑。仲有, 一定要繼續撐寶礦力這些良心品牌(雖然佢道左歉, 但始終無落TVB廣告, 同埋係佢帶起抵制TVB的風潮, 功不可沒), 如果撐良心品牌也只有三分鐘熱度, 咁點會仲有商號為香港人發聲。

最後, 也就是最重要的一點, 就是要谷番起遊行人數。其實七八月的遊行人數比起六月已經大幅減少, 這也是政府一心要用拖字訣拖死場運動的原因。遊行人數下跌的主因, 就是因為遊行個個禮拜搞, 次數太頻密, 損耗民氣。當然實有人話遊行無用, 但睇返往績, 大規模的遊行最能夠向政府/建制施壓, 而且效果最明顯(有人話推倒送中條例是612, 但沒有69, 又何來612, 整場反送中運動只有69同616最能夠讓政府/建制感到震撼, 其他一切行動均無此效果) 。

因此, 一定全力催谷月底831的大遊行, 希望人數可以上返接近一百萬。但前提是這個月不要再搞遊行及其他勇武行動損耗民氣(因為每一次非和平同不合作行動都會引起部分反送中市民的質疑),加上政府呢個月內應該不會讓步, 所以民氣/民怨會持續累積, 人數就有機會多。 反之, 如果繼續每個禮拜遊行+堵路, 去到月底就民氣盡散, 相信到時831遊行人數就會少, 應該會少過40萬, 到時政府更加可以唔讓步, 你幾勇武同幾不合作都無用。

希望大家真係可以好好思考以上所講的, 謝謝!

P牌仔，此post已完

PUSH

圍警署/警宿

呢幾日已經證明狗力唔足以同時應付幾區示威

停到2047好無

幫你推

等多你人入黎負皮

硬碰硬唔係一個好方法，倒不如破壞經濟

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

合法性動搖極權經濟舉偶：

1.）大家養成一個習慣，將賺返嚟嘅錢存入外資銀行戶口（匯豐、恆生、渣打、花旗銀行等），冇就開一個，並且提擠中資銀行原本有嘅錢轉移至外資銀行
2.）幫各區連儂牆整理工作，本地旅遊區&網絡上向國際嘅文宣工作（例如民陣向世界各國要求對港實行旅遊警示）
3.）再進一步嘅可以呼籲揀一日準備全民罷工罷市
4.）長期嘅不合作運動

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

推撚柒夠未？唔做野點令到人記得呀，應該再加密就真，做到警犬吞槍為止

樓主兩個月都有叫人停行動究竟有乜目的？

從來主張不頻密行動, 行動係貴精不貴多

貴精不貴多唔代表成個月乜都唔做

個個禮拜都行動, 好快會步佔中後塵

無話呢個月唔做野, 只是集中文攻, 不是武鬥

依家洗濕左個頭先黎又遊行 個個有出黎遊既都清楚無撚用啦，班仆街都唔理你仲遊